doj班人其實唔少有英藉

doj專幫中共迫害異見人士
所以出大量打j newsletter自high
查到主控官名,相一路追落去就夠料篤

Push

其實係咪應該話要專用其怪罪入人同放生藍絲嘅先算呢？

例如七警唔告酷刑嗰個。

推

香港政府部門好興出打j newsletter

因為無野做
做完仆街野搵位打j平衡其變態心理

打中文名 部門通常有

特別doj班垃圾
輪住上 newsletter刷存在感

出席海外研討會都當一次

成個doj都要 sanctions

唔需要

袁生打的係犯罪組織

釘入左刑事檢控專員梁卓然涉反人類暴行就成個刑事檢控可釘牌

推 唔可以原諒

偽善左膠吳志森係矮化成一般刑事案
舉證門檻超高

香港政治案通常釘入重判係因為大量奶共法官見差佬口供有矛盾照屈
到你告9班強姦警,奶共法官又會搬出另一套龍門
---------------------
所以一定要用袁弓夷果套,宣佈DOJ涉反人類暴行(迫害警暴受害人都當係)

一經確立非法組織, DOJ所有人同主控官都可以終生釘牌

High court 個禁制令係咪唔包括court prosecutor 同埋坐中環班doj
沙田有位cp 都幾撚閪

唔包
有野講就等袁伯條美國篤灰線
整好左就有渠道直接通知美國政府

TUI

終生釘牌啱呀！班人奶得咁開心留喺大陸服務陽光司法系統啦！

lm

大家要明香港法院可以仆街到簽搜查令攪荃灣警局輪姦案受害人
真係敏感資料就掛VPN比美國政府/大紀元

班人擺明會夾埋搬龍門屈人

要將香港doj比做納粹德軍法庭先可以有多啲國際迴響？定係唔好提nazi好啲

照講Chinazi

屌人用Chinazi 的人同中共有關係

咁又係
美國都講xitler啦

制裁名單：警甴&警甴王，特區決策級官員，法院紅官，DOJ，入境懲教海關處長，港鐵決策層，鄉黑，殺人藍絲